「突發」有個女同學想我叫佢朝早起身...

有個女同學識咗兩個星期
間唔中都會主動約我溫書既
岩先無啦啦話想我朝早morning call…
到底佢想點

我唔知聽朝叫唔叫佢起身好添
大家都係A0…

0分重作

嗚呀

6點鐘打比佢,早睡早起身體好

我仲訓緊

試過？

未

3/10

今日morning call, 第日morning Q

真？

偷偷地入佢屋企叫醒佢

佢約咗男神唔想遲到咪搵你叫佢起身

根本女人要你morning call，唔係對你有意思，而係佢真係醒唔撚到

約咗我唔想遲到？

咁happy

樓主工具人

兵

女人好識利用男人

鬼節就快到啦

買埋早餐上去佢屋企門口啦，仲call

好遠
佢住坑口
我住九龍站

屌，掉轉啦，住九龍站叫佢上你屋企把啦

買埋早餐畀我

上熱門係咩事....

你兵階上升一級 仲唔上熱門

恭喜你成為兵仔

將軍未

我住寶林 我幫你幫佢買啦

好

中學生捱冇比女同學morning call一定係一生遺憾

Agger
以前有個中學同學成日都收到
米8混血

有個女同學想叫我起身

好快可以Morning Q
到時開post 交代下

記得朝早叫醒我阿 你條死毒撚
唔好咁多幻想 我對你無意思
只係聽日約左男神bb出街 驚遲到

咁我唔叫

哨兵

收兵咋

Hi
睇我另一個象棋post

樓主終於有女埋身

屌你啦 原來係你呢個垃圾開象棋

ff?

不嬲都有

你今日做咩

正面post

做兵 唔係咁易

Hello
請睇我個象棋post

你打比佢又係果個鈴聲
佢自己較鬧鐘又係果個鈴聲
根本無分別 但一個女仔係今時今日都仲想你叫佢起身
唯一解釋係佢想同你扑野

Ching分析力好強

叫條女morning call 你先有用架

都係copy n paste 姐 sd完比其它兵之後咪sd比你 唔好太開心啦巴打 遲啲踩得太深咪只係搞鳩自己

做工具人都係另一種幸福黎

真係會架？

Morning Q is OK

Ching點解又係你

哨兵仔咋

點解唔係我

點解咁多人 我
因為冇得morning call?

Ching終於成功

同佢講：我只會morning call女朋友，你係咪堅持？

morning 兵

你叫佢叫返你起身

住得近既話朝早買定早餐樓下等佢
中午就買得套套

直接叫佢幫您morning丁

Morning q

樓主=Home Pod

凌晨兩點打去提佢痾夜尿

工具兵尼炸你唔好諗咁多啦

醒水就買定早餐
喺佢樓下等佢 跟手好自己去返學唔好痴身痴勢喇

做好兵仔嘅本份

早d訓喇ching機會黎喇

唔知關唔關事，試過有女同學話如果XX點都未見佢whatsapp就call佢起身，咁我打完一次聽佢反應好似未醒，又過左一陣都仲未whatsapp我咪再打一次, 從此之後， 每當我見到佢，佢都好似黑我面

對你發起床氣代表佢唔鍾意你

鍾意你唔會叫你morning call佢
而係佢會問你要唔要morning call
利申：俾人問過 但我話唔洗

俾你發現咗

巴打好靚仔？

你唔要我要

成功入伍

依家morning call佢先

試過女同學問我可唔可以朝早morning call我起身

巴打一定好靚仔

頂，佢想你送個鬧鐘比佢呀，死蠢

試過
之後我call佢第一次
冇聽 應該起唔到
call第二次
都冇聽到
第三次
未聽就cut咗線
第四五六次都cut咗
之後sent message話我知：
“醒咗喇多謝.”

我係鬧鐘

佢係咪覺得...

佢連你巴聲都唔想聽

我想聽佢把聲

Ching點做到？

叫醒佢等佢可以morning call第二個咋！

分個比我ok?

晨勃又再升級了

ff

做好你既哨兵啦，call唔切佢搞到佢無得送早餐比男神，你就軍糧都無得出。

有咩軍糧
Call咗無人聽

兵仔只負責叫娘娘起身
將軍就可以屌娘娘個閪

將軍都係兵

中學個陣要日日morning call條女
之後其他女又跟住話要morning call
其中一條起身仲成日呻吟 d 唔～～ 哦～～丫好痛丫 （起身背痛喎 ）
諗番起都覺得癲

中學個時有條女叫我MORNING CALL佢
點知佢話CUT線當醒左
跟住屌鳩佢唔聽以後唔打

岩岩起身把聲真係好嗲

好正

好sweet

點呀樓主 做兵做成點

今日打咗
冇人聽
我諗應該醒咗

sweet 條撚咩 得個聽字 又唔係我條女

又多個人肉鬧鐘

又話條女
有冇表白
背痛一定係尋晚

工具人

呻吟個條唔係我條女黎 係要我打埋一份條女d fd

扯左

咁多巴打妒忌我？

叫個男仔call我起身call call下變咗我男朋友